中移動7月底到期

中移動7月底到期
平均每月用過30GB DATA 請出招